一個重要問題，絲打入

想知女人係鐘意大小小返工嘅男人定只係大小小有冇工返都冇所謂嘅男人。

鐘意細小小嘅男人

咩問題嚟無論大少少定細少少 食軟飯嘅男人就唔得

你巴嚟？

呢個真